Youtube Channel 1000訂閱，你問我答

雖然有D遲，但經過左幾年的怒力後，終於成功打機打出一片天下，成為一位Youtuber。未來會繼續向大家提供更優質的打機片同劉馬車派膠片，繼續用黑暗的力量支配打機界。大家有咩留言可以隨時寫低，我會盡快回覆!

做咩啫你

1000訂閱就打出一片天
10萬咪4維空間都比你打出黎？

直頭探索新世界啦

係咪開錯post

恭喜你 我仲努力緊

點樣宣傳?

用黑暗的力量宣傳

block
加檢舉youtube channel

1000都黎開post

搵食行遠啲

1000咁多

你地又唔睇我D打機片